有冇元朗巴打?

覺唔覺元朗揸車特別激氣，我出到觀塘旺角尖沙咀都冇咁衰

教育路

屯門撚表示入親元朗都要超級專注

慣咗啦
安寧路教育路太多違泊
大馬路就多巴士小巴
西菁街合益路同雞地一帶塞到仆街

慣了，反而覺得屯門先麻撚煩，周圍都白鴿籠。。。

D 人楂車特別ON9+仆街

元朗長期單線行車 冇咩都唔過去
朋友車另計

揸慣左元朗市內去到邊都輕鬆揸

仲有讓線死都唔讓，反而你見到佢行近條讓線，正線要停車，讓佢冼出去。

元朗揸車要睇邊個夠惡

我唔讓圍村佬，佢哋讓線直出，亂泊車，頂住避車處，話停就停唔打燈，你慢少少佢呠你。

牛屎佬真係垃圾嚟 支那人思維

揸元朗煩過揸旺角

有, 唔覺特別煩, 好多隱藏小路, 塞車時大派用場.